防疫小先鋒 邊狗邊伯賢

邊伯賢世界第一

啲口罩其實係我寄俾佢

你用哩款

邊B Q到

Wa 勁q 好想撲倒他

尾二個張：##%fbj&@, 屌

我牙邊世一Q

人格分裂...? 你講呢兩句嘢相差唔夠3分鐘.......

有聲

佢用完可唔可以寄返俾我收藏？

想吊佢尾執佢d口罩用

我用呢個 diu u

我份人係有少少善變

想比你玩弄...

考慮下

你也是259 罪無可恕

枱上面嗰啲化妝品🤔🤔🤔

有25你？幾時25你 ？
BB 我會改

嘩好似純情小白兔好想欺負佢

真絲😍😍

佢戴口罩戴得勁q

你地班癲狗咪搞白白